[集思廣憶] Youtuber風氣要糾正

個人覺得現時youtuber真係為左點擊率去到一個瘋狂嘅地步

1. 部分youtuber明知自己觀眾年齡層係集中係中小學，仍然堅持以賣on9/ 派膠做主題，令到班中小學生好容易不知不覺比人影響左，灌溉埋一堆錯誤嘅價值觀。

2. Youtuber身為半公眾人物，應該更加要緊言慎行。有時見到網絡上有罵戰針對部分youtuber指佢地教壞小朋友，個人覺得某程度上係啱，撇除係hater嘅可能性。部分youtuber的確係無形中影響緊小朋友。尤其是當小朋友當左youtuber係偶像之後，就會不惜一切咁護主，令到佢地為撐而撐，根本不分黑白道理。面對其他人批評對該youtuber嘅時候，只會濫用hater gonna hate嘅法

此post非借刀，亦無針對/影射任何youtuber
歡迎大家補充
糾正youtube風氣

講得出證明你唔係佢地嘅target audience

自己本身不太好youtube，但係唔忍心見到班小朋友比部分youtuber搞到黑白不分

咁咪連飛機都唔可以打

睇還睇，要分得清事非黑白

所以先上連登開post
希望大家注意下

憶